如果JYP請你去Twice宿舍每日洗廁所

你去唔去?

靚女都唔all屎 應該唔洗清潔

twice垃圾

一堆塑化雞，食膠食上腦？